如果波叔同柒娥離婚，對波叔既制裁係咪立刻無效？

如題

揀姐姐，七十路，正值狼虎年華

姐姐有白滑美腿

制裁咗先離婚
係人都知假離婚啦